不如澄清一次遊行路線同時間，等手足方便做嘢？

12點定3點？
元朗行去朗屏定係水邊村遊樂場行去元朗？

奶嘴奶頭好亂呀

無遊行呀，你想點行就點行啦，人多咪襯下熱鬧，有狗咪去第度

我就建議照舊3點，水邊村-元朗

我想同你地一齊行街，咁耐無見
水邊村等定元朗等呀

推 我都唔知約人幾點好

OK，3點水邊遊樂場玩下千秋先

係咪㗎，我約定班friend㗎啦

我只代表我自己

哩個最好我覺得

【脫毒大計】好緊張，727約咗女神3點鐘元朗西鐵站見